雲爺爺：我唔會輸8:2 twice

好彩冇教疤

雲加教贏8:2啦